應該考慮用基金既錢開間裝備鋪

次次發夢都要大量裝備，不如自己開間係深水埗黃大仙，就算網購都好阿

營運要人就請番自己人，整埋學生優惠。賺到錢又幫自己人。最緊要係資金動用更快速同有透明度，你想課比自己人咪買多兩件裝備。

最緊要係供貨穩定同需求大，唔洗次次問邊到有貨。雖然海關可能癲到扣哂你既貨

有無得諗？

你即係叫D狗係門口等人JE

你開間舖畀狗狗冚？

仲要畀啲狗狗跟蹤手足

差人會日日掃場

有心等既連卡儂門口等又得，你平時落五金鋪都唔知人地有無cctv留哂底，或者問速遞公司拎番個大量買入頭盔豬嘴既address list又得

要mon住你買裝備好多方法喎，但要入你罪既話只需要現場捉到就得

但日日掃場，玩查封就好難搞

開黎比人掃

我行係前線想換6800負擔唔起 有冇得流動擺檔 真係好有需要

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法